[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2724)

Fast

slow 撚到

老了

慢到

home 100%

主隊落飛落到

輕鬆

1130買咩好

冇人買半和

森馬拉盤
以半搏全

1.74

8.5b 100%

半3plz

8.5b啦

Ok

玩命1.5/2s

1.7

多謝巴打 喵叫後又同路

森馬拉

留錢玩00:30即場

lm

我發現一樣野

what?

講啦

等陣
揾返d圖先

半大角大入球大

澳博轉盤？

咁易咩

森馬拉有無同路

主

有冇上盤手足
森馬 柏林 海登

客船已上 請努力擼賓

對哂

贏錢未

上！！

樓豬出左火未

no
樓主

$50睇波算

屌

唔知點解自己硬係好偏向買下盤 好似有安全感啲咁

成年前我1月時上返水派左 問返巴打們

睇好打和

未開波就贏

當你睇住含大中出墨勝深盤 就唔係咁講

佢狙擊左你幾百個po

主fg 上

我知 筆sir

你贏我就贏

同m狗同路 想gel

你屌乜撚

俄假下盤全格派100 頭十

Lm

留名

Me

1130 100% 00完場

主fg想gel

0:1 ok?

我

下盤 博和

彪哥有冇講過野
有就乜都唔買瞓覺算

M狗買左咩

M狗禁屌

佢等人上晒船先有彪析架
所以同路等收皮

M狗去左邊

有c未

唔會冇買半大咖嘛

主fg 下盤追和半格ok?

有無人買大波

買左上盤主fg追數
希望2000上到6000
回翻個本

呢場同路嘅就一齊嗌
段估客fg主反cup

訓教等收錢

LM

1.75s

主78%控球

馬拉同志一定得

9c未

半客

森馬㩒屌

1.5/2細 gel

88

主fg la

仲差9個

Fg同路

禁屌比人入是常識吧

半大開嚟見我

呢場角大

準備gel到完場都得

下盤 半格大船

主應該小勝
盤傾主 但凱利部份莊轉左少少客

放心 00半細全細輕鬆

1.7 1係買細1係唔買

有無山雞手足揮個手
今晚點捱

俄假爭氣入下波

唔買當贏咗

見你針左10k

不了 全0-0

主81%控球

半和gel得

大船就會。。

俄假到底有冇開過4球以上

買撚哂 3/3.5 4.5大針撚到傻

主8成控球想點開都得？？

有

放心，呢場1球都冇

半大全大主fg

8.5b又死

主fg

山雞究竟死幾多手腳

半大24

1.7買唔落手

客隊10場俄超作客輸兩場
仲受讓平半會唔會太著數

賭波馬拉松出閘已經墮馬

半格收貨

和7場 開和

俄超都買半大全大果d真心要驗驗腦

感覺有1粒，但唔知邊隊入，所以買小穩

8.5又撚狗

半客已死 角中已死 下盤已死

開到，必需派

save load大法，入錢

有冇巴打打信長
-1

主禁屌唔入 仆街

0c完場？

度定0030

魔獸8年冇玩過

8.5b又針

睇聰哥打

邊個黎

係咪仲玩緊11.2b

如果真係開到，到時都幾個post後，lm無用
留tg就搵到你

11.3

呢幾個月有新

有更新
可以淫亂選英

主隊終極㩒屌

稻葉一鐵

我都死左客盤 客4ng 大波

唔洗派我..我條飛同你一樣

㩒屌唔入冇用

見人玩可以聯合織田撈亂用

唔知點解有預感場俄超會 好撚大波下

對左，全場1.75s

0c

最多一球

主fg先啦
大還大

0c 完

打鋪信先

客入未

IT貓巴打

好在小注50雞杯同和

無電腦

有c先報啦

柏林聯必須有

2019仲有人有玩信長

1。5/2大比狗賭

卡山半場都好似過唔到

客隊做緊咩波都掂唔到

cashed

而家先十二分鐘

森馬拉入番粒定下驚先啦

下盤震緊

其實好玩過lol

見俄超係1.75小緊係買小

㩒屌就入啦主 重注左追數

小學玩到中學
停左三四年又玩返

魯賓試下過半場呀不如

Fast開個fg黎先

有眼光，以後就兄弟相稱吧

不必客氣

柏林半主好鬼吸引

禁屌到咁 讓2.5/3都開到啦..

買左咩

果陣魔獸有龍珠地圖玩

但應該好小人

係燈貓

柏林開始轉一球 要了

客隊防守唔差既，進攻就

Vlan仲有人

睇好大船又沉

夜晚都仲好
朝早等半粒鐘都未齊腳

柏林keep住落

森馬拉goal未

森馬 柏林 海登開個上盤黎

重心波 有即場 識買一定買雷根

11.2b hkbn no mh

冇買俄假 介左
禁屌都可以輸波既聯賽

友誼第一
唔入波唔刷c唔射門

買柏林聯既都係嫌錢多

00ft

00 0c ft

未來人？

你自己講架

森馬拉快手屌一球先

今晚柏正氣

其實柏林聯抵買，要上第二一定博盡

半主都唔得？

0-0ft 姐係下盤嬴
呢邊我嬴唔該
利申:劉華

8.5又撚

唔同科隆掛 拜隆有分賣 柏林再賣分唔洗升班

客隊想掂波

主禁屌假像黎 差球都算緊屌#haha？？

封左嚇撚死
早知買8.5s
真係穩過抬油

柏林x海登咸有冇同路

森馬即盤升飛

半場都過唔到wo

細波細角輕鬆gel

人地真係想升班？

森馬拉罰球高出

有冇人打csgo

要左奧厄0/+0.5 gel

下次準啲ok?

買埋德乙就訓啦

8.5點叫啊 1c都冇

買大波都要

禁屌就入啦屌

雷根都唔洗護級

20完場，人人半格

柏林同山雞咁似

多謝角大專員指點 冇買角大

銀條1受唔受🔫

俄超係都玩莫斯科xxx
玩呢兩隊閪隊

角大唔洗叫啦

15-30入波時間
唔入就

買角大開角細
買角細開角大
我屌你老母

準時開波就唔伏 科隆個場屌佢老母

未見過踢左廿分連20%球權都無

大波想叫下

科隆遲半個鐘

度下場啦

射正就會入

即場入球落飛到1.25

主fg未

有第一角未

都係妹

1c

角大唔使叫啦

買8.5s仲穩過入球細

平行時空？

好在冇秒goal 你老母好記得奧倫堡個場

同路

4-4

睇錯

鳩傳

半場入粒先啦主隊

AV巴

德乙

屌主fg同角細買左fg

買咗半主？

㩒屌成咁

22分鐘0c 8.5真係無死錯人

yes

1.7都買

屌你老母卡山上啦 你老母就黎踢左半粒鐘 波皮都掂唔到

Gchi home fg

俄假 路驚啦
唔入乜都假

德乙1球球半深盤好大機會都係賣分

6.5中位數了

狗會又殺

我都買咗廿蚊

今日高水果邊贏

唔刷角就咪霸住個波啦屌

繼續上盤夜啦屌

要南特了

主等死區

高水夜

慈善機構係唔同d

森馬拉贏波我聽朝飲茶嗌馬拉榚

俄假真係垃圾波黎

想入波就刷角啦屌

有冇邊場 大家好有信心
見到d隊名都唔開胃
渡緊過關

岩
里昂瘋狂賣分
上次賣完比迪安
今次係時候比南特

客比人禁

第一場就買2.16
呢場買1.9水

第14場 半大全大 幾有信心

安曼

李輸10成

琴日開哂上盤 今日____

角大收皮先

你夠膽就0c完屌你老母

入波勒你老母

海登咸

俄假三寶又中？
半和 下盤 細波

有你呢句

0波0角完場

森馬入到未

想角大都難

禁屌唔入比人入啦

所以我都驚
今日下盤日唔出奇

炒

諗起西甲個場

咁快反手

霸撚住哂個波屌 又唔刷

1點瑞超主

上星期開左1.5大 1.5/2大
同一套路引人買

邊場

森馬3射唔入 卡山0射

ok陣間望望荷乙

主fg 未禁屌唔入

哇 0030 德乙
睇見都唔開胃

好撚廢wor好似

卡山攻都難

屌肯刷未

1130 1.75s可以唔洗睇波了

森馬針

唔記得邊隊妹足成場 狗會開角3.5派錢

出到半場1

8.5b唔知仲有冇機

半個鐘0c 乜撚野事

奇蹟第1角

你都夠膽og喇

終於1c

入下波ok?

今日有2-3場越回越愛

主12m ok?

連c ok?

半和gel

90+先啦中

半客針

走地落到1球盤

盲人足球

成班仆街，靜係係到跑步咁

半和又贏 仆街俄假

俄超係咁 妹妹妹唔係踢既

琴晚車仔半1全11

11111111111c

無左伊朗美斯魯芬食左屎咁

30min=1c
90min=??c

半和又gel頭

俄超都夠膽買大要去

車仔點同 卡山黎

大波驗腦

平手盤好過啦

森馬拉禁屌gel

魯賓可以試下一射一中一入波

22222222

222

可以試下比多7角

2c

主隊球球護住個波出去底線要角球
真係球隊典範

角呀

咁就秒收

單邊刷

快9c

得主單邊刷 客波都拎唔到 難搞

柏林?

2.25水...

入下球先

1點都有2場

賭狗會賤過地底泥
8.5 1.7

角大重燃希望

下盤穩到

森馬goal得未

客係咩衫

入球細先穩

坐半望全

主灰客白 365寫

半細收息波又gel

買咗下盤建議唔好睇直播...會嚇到瀨屎

1.2水

得1.2

365真係好玩。。。可惜香港

入波未

禁住黎打 7成都唔入 半大死緊

出面大把外圍啦

白衫廢到仆街

係5min果時我就知

史卓加?

森馬上盤針

入下波 好悶

禁屌唔入
買左主又要輸

想問吓俄假妹夠未

又0:0半場

未..90+3先妹完

比多幾個角啦屌

森馬拉個種廢

下半場兩邊紅格時間

魯賓呢隊垃圾淨係識和

唔刷角點入波？

76-90客要入

有冇巴打知邊到有俄妹

香港境內只能玩香港賽馬會

俄超1.5/2s 練心中

屌買半和收息咪算 買乜撚角

俄羅斯

仲高水過角大

魯班次次打到去人地禁區附近就會自動失波

條例係回歸後嘅事

咁都想呃12m

我唔屌死俄妹我頭兩個字掉轉寫

半和點輸

中哂派2個100 中哂先lm

Ps 買我對家可上樓 到時中哂麻煩派返比我

根本派錢

罵賭波合法化

仆街狗會

屌 搶口到

俄仔有冇VAR?

主隊真係抵佢降班龍都未撚中過

1.75s真係幾穩下

垃圾波

卡山0射

仲有幾隊廢過佢

下半場大變身nba

屌
買左1.5/2大
仆佢個街

角大慘死

又對左

半主死得可憐

客入波未？

柏林有冇同路

元朗好似有得玩 但幾貴

主傷出

真係見你上水冇次同路

班含撚仔半場訓左幾多次地？

半場得兩角 食屎啦

600

主禁屌 盤都唔洗封

無奇跡 一球都偷笑

富士應該有

已經唔想屌
垃圾波

利群樓都有

外圍跟本唔怕你贏，因為無可能連贏幾星期，咁柒多場波，你地賭馬會有走地仲要左補右補，外圍走地亞洲盤領先緊又整多注，落後緊又補多注，輸得仲快

迫害主fg

between俄假買角大入球大是咪嫌錢多

有 850？

俄假開幾多00

真係唔知俄超係點踢波 踢左上半場無入球已經得返2.3幾

又唔係落緊雪,塊地好滑?
每分鐘都有人訓地

補4 半主手足有望

係咪未傾好數呀

比多7c

Real

好悶

半2點全9？

半主jump

細波

卡山去到禁區又妹

琴日車半1全11

柏林聯？

1.7水角大都買

撚手足 miss

有冇俄超細波既同路

入未呀主

有冇機

客

0000000

瑞超主 法甲客

上到5k冇cashout
買下買下又針哂屌

一定有

臭雀

又半一低水上盤
下午未輸夠？

02

柏林半主

踢黎做乜 猜包剪揼贏左拎3分算啦 慳番90分鐘

睇住場球 完全睇唔到大波點羊

你老母人地沙地聯就1分鐘 1:1
你個臭閪俄假45分鐘比d咩我地睇?

ht 0:0 中輸左成日中翻注啦係咪轉運啦

放低一場比有緣人

柏林聯[-0.5/-1]

柏林聯盤
有冇同路？

海登咸平手角大

Plz

嘩 好耐冇見

大船啦

真

買左
一齊集氣

買柏林主主好嗎

我屌

半一上盤撚狗 等即場高水主w仲好

1.獅吼［+0.5/+1］✅
2.卡山魯賓1.75小
3.海登海默［0］

屌本身想打gun 樓下就彪哥

有彪析未

唔分析啦
總之有Feel

俄超真係就算補40分鐘
上半都唔肯入球

半一等即場1.5b算
冇就唔買有燈彪係到

大佬bill

奧厄 大波有冇同路

其實你有冇中過

唉柏林聯單頭一注
大佬彪再黎料
以後追對家

柏林聯有無同路

笑撚死

大船啦直頭

唔講咁多 今日大船對家

咪就係

又1.7幾上盤 不了

m狗 另一場要咩

海登咸有無同路

吊
通常開走地德國波通常下盤喔

柏林聯 咁都唔中 今晚D波真係可以唔4賭
咁都輸真係仲衰過前幾日意假

屌那星3場上盤我大船

大船都買 你估莊家係善堂咩

同哂路 贏錢未

係咪個個都要奧厄準備驗腦

上盤大船

小注g持

屌. 遲撚左.. 冇買海登咸角大又MISS派錢波

果斷skip柏林聯

奧厄半大

小星星

德乙2場大波！

大佬彪咪衰比人睇

客4.9 要了

柏林聯近仗不勝，輸和各一
人往往就係經歷失敗後，個腦先會清醒
唔再俾以往既勝利沖昏頭腦
道理就好似你賭波輸一次大錢，個腦先會清醒返

加上今仗重返主場
具主場之利，配以德乙主場一哥既客觀事實
上盤贏面甚大

上盤條路好難行

買完上番黎睇先知係大船
又有人一齊嗌下波

諗住大轟呢場一舊水

彪gor要上盤？？？

買左雷根

卻奧斯細佬carry未

兩場半細

痴膠花出事前都有人負皮
呢個咩世界

哇 好耐冇見

但係d人一輸醒都無用已入無低深淵

今次有信心
獲獲都針咩你估

大家以為你針咗

海登goal!

回魂夜

海goal

齊羊

海登

0:1海登

奧厄快半大

半大上

上盤pls

依d咪波 俄假

客隊日 雷根穩了

屌原來柏林角無即場
早知唔撚買細

???? 山雞

海登 差2球

4千巴又準備中

琴晚上左水

柏林聯加油 咪撚比賤種漢堡直升

過咗0000了

fg ez

柏林咩色

奧厄快手半大

Gchi

嚇死

訓覺了
你班契弟成日唔訓咁賭
睇撚住臨尾幾年呀

真架 星蛇針定大勝

雷根客1

柏聯醒啦大佬

客禁屌？？？？？？

50蚊起機

客5.1

海登快手半大

起成點

練心練得多
買2.5s比人秒入完都毫無感覺
仲有無得醫

咁快有人gel巨根

俄超兩隊紅格入波時間

小星星！！

星蛇回歸帶領手足贏錢

屌買唔切海登咸派錢波

要左森馬拉想驗腦了

又話退出

Tg無晒人

一入嚟見到有緣人貼士 即刻買 點知買完先知係大佬彪貼士 有無得打去馬會取消返

要大想驗多d

柏林場波幾好睇

琴晚上水乞錢緊要

一開波就要叫反cup

好搞笑?

其實4000巴有無派過

都無咩人賭波

俄仔好似好少可大波

5982 12-04-2019
03:10 下一隊入球 (第1球)
星期四 1
阿仙奴 (主) 對 拿玻里 (客)
主 @ 1.69 $50

$50.00 $84.50
5985 12-04-2019
03:23 過關 角球大細
2X1 星期四 1 阿仙奴 (主) 對 拿玻里 (客)
大 [12.5 個] @ 1.86
星期四 2 布拉格斯拉維亞 (主) 對 車路士 (客)
大 [6.5 個] @ 1.74 $80

$80.00 $258.90
5988 12-04-2019
05:30 過關 入球大細
3X4 星期四 5 河床 (主) 對 利馬聯 (客)
細 [3/3.5 球] @ 1.87
星期四 6 法林明高 (主) 對 聖荷西體育會 (客)
細 [3.5 球] @ 1.80
星期四 7 山度士 (主) 對 戈亞尼恩斯 (客)
細 [2.5 球] @ 2.05 $50

$200.00
5991 12-04-2019
05:45 過關 讓球主客和
2X3 星期四 5 河床 (主) 對 利馬聯 (客)
和 [-2] @ 3.80
星期四 6 法林明高 (主) 對 聖荷西體育會 (客)
和 [-2] @ 4.00 $20

$60.00

派？

幾千天 近況幸福嗎

德乙近排上半都無乜波入 好悶

森馬拉想點

絕殺

柏林聯

想0:0

你說你喜歡森馬拉 而我多了一個G

依排做乜咁搶口

角大未？

俄假30%對21%

魯賓即場落飛落到 森馬針

柏林1:0

柏林！！1:0

柏

上阿

我柏Goallllllllll

柏GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

柏林巧波

秒輸

柏林聯2.5b 想入就入波

Boom

秒針

勁中

禁屌唔入對家入

上呀森馬 柏林 海登

柏林聯 1-0
喂 惦啦

俄超主fg無氣叫

我掂你老母

奧厄比多粒 咪撚秒goal開細

上盤

又gel....

多謝 客反cup

完場出真飛

你未完場可唔可唔好上水 求下你

仆街森馬入未

柏林

屌森馬

留意到終於有人反彪

我站在潮流尖端

對面0射緊

兩場半大上啊

海登刷角啦

請立即唔好再講野

混合過關 3x1
入球大細
讓球
讓球 足球過關 3x1
星期五 7
史卓加斯特(主) 對 莫達倫(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.70
星期五 6
艾斯基斯杜拿(主) 對 奧雷布洛(客)
讓球
主[0/-0.5]@2.01
星期五 5
迪安(主) 對 艾米恩斯(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.73

出水了

俄假唔入不如腰斬

好啦
唔講咁多野啦我

柏林對家12M

好似無

咁都12碼

屌12m

真 賭馬比佢害撚到

買千幾好有信心喔

雷鳩12m

屌你柏林

屌你老母

又gel出事 屌

收手啦好嗎

屌柏林

彪哥

假到

一貼飛又死

柏林1:1

Bill哥勁撚到

11

唉

半大

大佬 靠晒你 11了

柏林聯 1-1 雷根斯堡

大佬彪係有D料

屌bill哥走啦

抵啦

咪撚gel

柏林針 屌 邊撚個gel

有得追既
唔怕

On9 彪幾時死
仲衰撚過m狗

傻彪

秒大

柏林聯半大cashed

尊重啦

多謝彪哥

屌佢老母

點解大佬bill可以次次都燈中

仲要輸12碼

屌你老母 買之前冇睇bill哥買乜

彪哥gel大力d
要左下盤呀

又貼飛又gel頭

咪撚講廢話

俄超主fg仲有無手腳

俄假1:0

彪哥買咩

馬po平時屌得仲勁

俄假 屌

Goalllll

森馬

慘

俄假主FG cashed

出張分析圖黎分析下即場

貼撚完飛秒輸 轉頭又入

森馬
主fg叫左勁耐

大佬彪！

俄假比多球

即喺咁

正評 彪哥完場先上水
負評 gel到2046

餓假無人嗌角

森馬 柏林聯 海登全格到 唔jer m狗 和好

星期五 3
柏林聯(主) 對 雷根斯堡(客)
入球大細
細[4.5]@1.87

海登咸俾多球

同feel

柏林3-1 ok?

approved

直接叫佢躝啦

屌你彪哥

彪哥都唔識？
賭馬仔大熱w2倍都無都可以比佢燈到無影
仲要唔係一次半次果種

俄假上盤cashed

森馬拉命令你立即入多球

俄超40多碼

俄假快入多球

果然俄超玩一球到尾

好
共勉之
我避一避風頭先
完場上返水

我買fg 你慢慢gel

屌卡山快手追和

俄假可以取消關注

絕殺1:1啦. 買左雙數

卡山反cup

卡山追和是100%的波

角大未

睇到呢個盤最多一球

踢成咁 點追？

卡山反cup派100

柏林聯 海登生性啦

卡山一味比升班馬禁屌 垃圾

挽留彪哥
我有試過跟你買十幾倍place中左
尾場13少

超級大燈狗

慳番

Lm同路

1.5/2 呢啲濕勁盤，一係過哂三粒一係一粒到尾

海登 半大全大

挽留彪哥呀
靠你gel死柏林聯

奧厄半大未

柏林聯已死

係永遠冇中間

1:2啦咁

沒女孩的火柴？
澳洲馬有無心得
川河達駒有無關係

卡山點排第8？成個月冇贏過波

我了

主射正就入

個球點解手球 又冇var

屌你柏林比人12m 點半主呀

森馬拉角大撕得

21咪得

因為有彪哥操控

排名有意思咩第5到第13差得6分

希望有啦

柏林聯快入多球定驚

奧追和未?

俄超頂撚住

屌你
未賭過澳洲馬
好似水準好低

大家比彪仔撚咗咁多次都唔學乖嘅

自膠 差12分

柏林聯呢段時間算係紅格 23%

屌 海登半大未

忍手唔賭 禮拜日沙田馬好過

美巴，晚上好！

你地用咩app睇紅格

俄假快入

球探

捷報

俄仔角大皮已修？

俄假

Bill哥操控賽果

接收曬肥鬼D寶藏

迪安果場大家點睇?

呢樣真 迷達

自從bill哥廢車33 都唔肯出小句聲

柏林聯點搞

俄假大波未

牛角仔 志在四方 與龍共舞
軍系 才系拉晒倉去就岩

客受讓送錢

巨根唔廢

仆街了 咬柴

美巴改左名？

你？

客針

柏林聯比d力

沙地2.5b goal

巨根傷左個

俄假角大

俄超就咁完場thx

仲未死心

鬼佬黎

支持

奧厄追和 幾有信心

有彪哥補位怕乜

卡山50%追和

整傷巨根岩先入12m果條友

俄假
德乙
3場角球都1.7大 2.02細
都有人買大

落場踢

兩隻升班馬go

柏林聯pls

Thx

補位還補位 去俄假果場補下先

me

俄超和波未

派1蚊都要

輝煌星 拉埋倉就岩

俄假角細gel得未

仲未完咩

銀行差1蚊可以拎100😂

吞埋得唔得

快入俄假

唉今次真係戒賭 掙扎左幾日都係輸到仆街
真係以後唔再賭啦

內定我了

西亞波好難買

俄超真係笑死人 小學雞踢波咁

柏林聯快入啦

雷根斯堡攻得仲快仲勁

得啦講咁多野
聽日見啦
有日馬開9點

睇on.tv真係要mute咗講波佬把聲

ok信你

柏林差d

第幾次講

笑死1.7水角大

推介里昂

星爺呢期去左邊？

3場都撚狗
1.7大

賭波致富左
唔理我地

紐倫堡今晚有得贏？

奧厄海登咸入波未

俄超-6c

3ccc

定徐褲賣屎忽搵賭本

沙地3.5b goal

卡山追和ok?

G持

史卓加邊度有直播

柏林屌你老母

4cc

18分鐘-6c

哇仆街 無啦啦又連角 唔敢gel了

44444

客食屎狗咁都反cup, 就真係食屎

Gel撚到

希杭

D閪谷

柏林聯快入

條友本多鳩買，個4000一早冇哂啦

柏林聯唔想升班既

俄假入多粒please

想知佢有冇派過

森馬拉比多粒

俄佬-5c

Sorly 唔gel啦 冰角啦

唔覺